日本單身漢為談戀愛自建婚戀網 建站5年無人上鉤

俗話說，人要倒霉“喝涼水都塞牙縫”。近日，日本綜藝節目採訪到一位33歲的單身男子，聊其婚姻狀況時，該男子表示，為了談女朋友，自己建設了婚戀網站，結果建站5年都還沒交到女朋友。

自建婚戀網主頁

該網站的篩選條件只能選擇男性、東京（該男子的居住地），雖然有30多條的搜尋結果，但都是他一個人的資料。網站還推出占卜功能，為用戶配對合適的對象。當然在這個網站裡不論你輸入什麼內容，結果依舊顯示他自己。即便如此，經過5年的時間，仍舊沒有姑娘與他進行聯絡，至今仍是單身。

30人全部都是我

搜索結果頁面（選項默認，無法改變）

戀人占卜功能

都已經5年了

好撚慘

好撚毒

笑死左
節目出左街應該好多女搵

但人地唔係GAY

死症在於成版結果都係佢自己
如果佢話出最適合嘅結果就唔會咁惹人懷疑
而家咁戇鳩都覺得有問題

幾有諗頭

gay 佬 淨係俾搵男

好多人明白既

應係我的國建站，咁就大把囡送上門

其實個樣真係唔差囉~
但洗唔洗咁毒呀

毒撚表示安於現狀

其實幾有幽默感

真係唔知喊定笑好

個樣唔差
笑嗰陣仲好qq

好好笑 我都想整返個得自已

笑死

有無個網頁既link/ 個節目link???

搵到個網

幾幽默

全部都係佢黎

想睇個個綜藝節目點介紹呀!!!
搵唔到

得大陸網
呢個節目on9得黎好好笑

呢條好D

咁有創意才華 都溝唔到女？

個樣唔算好差

好可愛
想識佢

條友係自己個網上面既其中一段自我推介片？

利申 唔識日文

幾搞鬼呀

月曜から夜ふかし
集集追

係無人知個網姐

全部都係 佐藤 同 翔

幾風趣

有d新聞真係好好笑

笑撚死

IT狗 on9 並不無道理

個樣正正常常又搞笑wo
同埋係唔係有六呎高?

諗多左喇你

我覺得佢特登
好搞笑 點解無女仔欣賞

睇第一張圖仲以為講緊右邊個男人

你個名